棍之勇者入面 如果林鄭係芙蕾雅

咁其實角色會係港共咩人?

鄧炳強=炮之勇者

棍之勇者=梁天琦

邊個咁重口味係棍之勇者先

已封鎖會員 - 球磨川

張建宗
日日係鄧炳強姦

鄧炳強一定係炮勇

習近平=國王
林鄭=芙蕾雅
陳國基=近衛隊長
葉劉=諾倫
鄭若驊=劍之勇者
鄧炳強=炮之勇者
譚惠珠=剎那
李慧鯨=魔王
葛佩凡=劍聖

唔好啦...

咁佢冇得揀 一定係鐵棍

咁我會製造一波波浪潮召喚其他異世界攻打
蜘蛛妹、overload、史萊姆、re0 …
再唔係就送曬佢哋去彌留之國玩紅心驚羊捉狼